「我點會撞到佢個仔呢」0靚模Diva認與大劉罵戰：個阿叔話我整容怪物

今日《蘋果》獨家「爆相爆片」大劉劉鑾雄噚日喺希慎與短裙女子爭執近十分鐘（新聞連結： ），有指這位短裙少女，就係27歲嘅o靚模許珮榆（Diva）。

據讀者報料稱，當時甘比拖住囝囝，囡囡就喺前面，大劉就「壓軸」搭扶手電梯，該名短裙少女就攝咗中間嗰級。目擊者形容女子在扶手電梯上左手拎住手機，右手忙於篤篤篤打字，未有捉實扶手，大劉提佢：「呀姐姐，好心你唔好掛住睇手機啦，好危險0架，撞親人點算？」女子即反問：「點會？我睇緊路，點會跌親？」就係因為咁爆發罵戰。目擊者又稱，該女子應該唔認得大劉，待認到之後先至爆一句：「咁有善心，就積下福！係咁喺度鬧人！嘥啲時間做有意義嘅嘢啦！」所以大劉先至回敬：「積你個福！積你老母！佢（子女）受傷係咪你賠呀？」（新聞連結： ）

晚上《蘋果》聯絡到Diva，她直認就係同大劉對罵的短裙少女。Diva稱：「其實個個係我嚟，我重申，我完全冇撞過佢，我嗰日喺希慎，有fans認到我，叫我影相，佢話我facebook爆咗，問我可唔可以加佢先，我OK，咁啱撞到你又認到我，就加你啦。加完喇，我拎住電話行上電梯，跟住有個阿叔鬧我：『做乜拎住部電話。』仲要極度惡劣，做乜拎住部電話，做乜望電話。」

Diva再講當時情況，「我拎住電話，關你咩事呢其實？佢話：『點解唔關我事呀？』之後佢鬧鬧鬧，佢個仔同我嘅距離，有成半個人高度嘅距離，我點會撞到佢個仔呢？我又冇撞到佢，佢係咁喺度鬧，之後越鬧越過份，我根本唔認得佢，仲同佢講阿叔你唔使咁勞氣㗎喎...」

Diva又稱唔認得大劉：「開頭唔認得佢，我聽到甘比同佢講：『唔好嘈啦爸爸。』我就諗呢個係咪大劉嚟？我同佢講，你咁錫你個仔就積下口福啦，你個仔成日見到你鬧人會跟你學，佢仲嬲，仲話搵人打我。如果佢因為我同佢講積下口福而搵人打我，我唯有報警，就算佢係有錢人我都要講，事實上我都冇撞過佢個仔，做咩要鬧我先？真係好過份，佢大劉喎，咁多個保鑣點可能撞到佢，佢依家係鬧我驚我撞到佢個仔啊！係咁嘅，佢見講我唔過，就話我整容怪物，我即刻話依家去驗，如果我冇整容你係咪賠錢畀，佢用粗口鬧我，話我『戇XX』。」

咁岩

劉太

好快做埋劉太

臭雞

廿七歲仲叫口靚模

都預左無撞到啦，成堆保鏢睇到實，邊有可能
無啦啦屌個路人

幾欣賞佢 不過佢自己小心d 呢條仆街咩都做得出

呢條女好勇
俾著一般香港人實笠晒水

為左上位姐

假如激到暈左 條女真係大鑊

同我搵個足球返嚟

大劉親口話搵人打佢？係真唔係

佢好醒就真

呢镬野可能要榴莲先搞得掂啦

為上位唔顧自身安全
咩位咁想上呀

上左位大撚把做雞機會

你估屌佢兩句就真係會比人買起咩

同意

镬你老母呀,莲你老母呀,你老母殘體狗返百度啦。

有冇人真心好佩服條女
我諗9成9人知道佢係大劉後一定淆底

條女真係唔撚識死

好快會有人借d機會輪佢米
明明唔係佢都好 快d備定案保障人生安全

成街都係𡃁模黎

準備比人輪大米中出廿連發啦

咁撚串上埋報 仲唔比大劉整死

公開講一次先安全
佢有咩冬瓜豆腐一定全香港都知邊個做
係就驚會唔會有人借刀陰鳩大劉架姐

支持條女

咪係 如果係我知道同緊個有錢巨富佬嘈交咁多保鏢係架黎仲唔走人
走住黎屌都費事

上位就靠今次

都就30啦 仲𡃁模

如果反擊「你番澳門啦」會點

早d死啦

其實你係知道 細劉 係大劉個細佬，即係劉鑾鴻架可？

唔搞大鑊d仲死
無人知係佢打完人都入唔到佢
個個都知條女一俾人打個個都知係大劉做

這是一個交往分手復合結婚生子的故事
女主角很與眾不同
別人都不敢罵男主角 只有她敢
跟街外的那些妖豔賤貨不同

講真，就算係富二代/有錢佬見到都唔會敢同大劉嘈，仲要咁多保鏢係到

條女真心勇

劉鳴偉隻手

大劉打手出現了

臭雞博上位

無人覺得古怪？同目擊者兩個版本喎

會唔會今次唔玩塞閪
玩高爾夫球塞屎眼

塞一個就一百萬

條女好快塞得落西瓜

睇錯左, 以為佢話否認, 咁就真係等比人

其實佢話比報紙佬知先聰明
依加佢一出事 全世界都知大劉做

下世小心d做人啦巴打

邊撚個會唔識佢
人地假假地都係離地青年協會主席

我嗰日喺希慎，有fans認到我，叫我影相，佢話我facebook爆咗，問我可唔可以加佢先，我OK，咁啱撞到你又認到我，就加你啦。

真定假呀

大劉脾氣大係事實
但會用整型怪物依個詞罵人就有D保留

利申：以前被佢罵過

晚上《蘋果》聯絡到Diva，她直認就係同大劉對罵的短裙少女。Diva稱：「其實個個係我嚟，我重申，我完全冇撞過佢，我嗰日喺希慎，有fans認到我，叫我影相，佢話我facebook爆咗，問我可唔可以加佢先，我OK，咁啱撞到你又認到我，就加你啦。加完喇，我拎住電話行上電梯，跟住有個阿叔鬧我：『做乜拎住部電話。』仲要極度惡劣，做乜拎住部電話，做乜望電話。」

紅字呢段完全多餘
對重組案情冇幫助

男人可能驚啲 女人未必敢打

咁啱撞到大劉個仔?咁啱又係0靚模?

有理由相信大劉睇中左條𡃁模
幫手造新聞捧佢

2000年12月25日下午，當劉鑾雄親自到醫院探訪羅兆輝後，突然召開記者會，懸紅三千萬美元通緝一名「老千商人」，指其不滿被「老千商人」抹黑，「陷他於不義」，故要揭發「老千商人」的「十宗罪」[16]，包括姦淫擄掠、洗黑錢等[16]。劉鑾雄在記者會上破口大罵，「老千商人」壞事做盡，全部違法勾當均有涉及，只因無人指證，他方可逍遙法外[16]。他亦指自己十分關照羅兆輝，不像某些人貓哭老鼠假慈悲，又稱「老千商人」為了見報，一向利用傳媒抬高自己身價，踩低別人[16]。

我轉軚支持大劉

個個好似你咁見錢開眼咩五毛狗

羊仔都俾大劉嚇到瀨屎

大劉正義使者

臭雞=非誠實可靠證人

大劉過多兩日擲幾百萬出黎，條女就跪低含到雪雪聲啦，一邊含一邊話係我錯係我錯

呢個年紀仲係暗模，其實係唔係副職黎

甘比有無係旁邊講：「費事嘈呀」

個阿叔 有膽色

件事淡左之後
應該會人間蒸發

靠大劉上位
邊撚個diva

唔通大大聲認自己因為掛住㩒電話而撞到人咩 唔怕全城圍攻？
上面果班見女就撐

係咪特登撞搏上位咋

塞入你老母個臭閪

會唔會版廿個捉去人輪大米
一日三餐只可以飲精液

On9
之後條女出咗事，就算全世界都知係大劉做

咁又點？

去澳門咪冇人撞囉！

係咪viutv 美選dna個個diva
整容但好正

電梯玩手機，其實人人係咁，我冇影響你，關你忍事。

如果係廢老屌，你地都接受？

你其實有無睇內文？
Zip左中間果級 即係大劉最後 條女中間 最前係細路

條女擺明淆底先出黎講呢d啦

zip? 買了條電梯自己用呀！

你夠可以話Ｄ細佬zip了條女位

Btw 條女個鼻擺明整既

大劉一句說話 佢事業已經玩完

為咗俾大劉"屌",D女可以去到幾盡?

陪返（脾）你囉！

笑咗出聲

好勇 未來劉太

邊個diva?

慘 俾人起左底 rip

又書展又0靚模,睇怕都係特登做新聞

係咁講短裙少女，我想知條裙有幾短呀
邊個負責影相架

得罪大劉 唔驚冇人敢比job佢?

積你個福會唔會變潮語

大劉同蘋果一齊爆相爆片

仲想塞完有錢收？塞一個輪少一個黑鬼ja

有一半新疆血統係唔同啲

吓！仲唔著草去韓國改頭換面先返嚟，唔係咁天真呀

你當洗米華留㗎

一個POST見盡港豬奴性...

Rip

流

勇同冇腦好易混淆

點忍呀。。。

唔講以為大劉同佢地有親

聽到甘比同佢講：『唔好嘈啦爸爸。』

睇到呢句忍唔住笑
真知老公心 老公都話廢事嘈

見到有錢佬成隻哈巴狗先叫正常

又造新聞谷o靚模

條女真係冇乜腦 拎大劉黎做新聞

👍👍 可能已經入左後宮 純粹做戲捧佢

仲黑暗兵法過甘比 老模獻頭

佢唔出聲認 被人溶左都唔知啦
而家認左 出事就全世界知咩事

再幫佢含撚含到雪雪聲 送埋個屎眼比佢屌

外籍男嫌阻路怒推保鏢 大劉嚇親當場呆立

香港人見高就拜

外籍男還健在嗎?

大劉掉100萬比你你咪又幫佢含撚

屌 正宗廢老

佢外國鬼有勢力咩 你估佢係誠哥

點會

人地買風扇畀美國猶太佬起家架喎

回佢一句：個商場你架？

Diva稱，當時大劉話佢「整容怪物」，Diva憶述當時她稱：「我即刻話依家去驗，如果我冇整容你係咪賠錢畀，佢用粗口鬧我，話我『戇XX』。」

Diva續道：「之後講咗幾次（指大劉），我話即刻去驗囉，你咁有錢，話我整容怪物，冇咪賠錢畀我囉。我真係冇撞到佢囉，如果我真係撞到人我會講sorry，我都冇撞到佢，佢仲要用粗口鬧晒我全家。我唔知佢聽日生日囉，但係我覺得佢咁樣，我惟有祝佢身體健康。」

至於整容傳聞，其實早於Diva參加選美時已流傳，當時也有讀者報料，稱Diva 18歲時已有一子，又指其做過舞女，當時Diva也曾回應稱：「我有心理準備，謠言止於智者，以前個男友有個小朋友，我哋一齊五、六年，小朋友都叫我媽咪，我哋關係好好，之後個男仔有外遇，個小朋友好可憐。我最青春嘅時間都畀晒佢，我哋16、17歲一齊，18歲一齊住，22歲分開咗。舞女？我冇做過，以前男友鍾意去夜場，我承認我成日去玩。」

對於大劉指她「整容怪」，Diva表示：「認真吖，依家有邊個唔會打微針，有邊個唔會打微針，呢啲美容嘢嚟，但話我塊做過咩大手術，咪去驗囉。

「我覺得喺希慎呢啲公眾地方，畀個阿伯咁樣鬧我，真係好樣衰，好彩在場好多人都幫我。我嬲到不得了，呢個阿叔都傻嘅，係劉鑾雄咁又點？有錢咁又點？條路唔係佢行晒，好心佢返The One啦，佢接受唔到咁多人就唔好去希慎啦阿叔！」「即係你有錢咁又點，我唔會去黐你啲錢，我唔會因為佢係咁有錢嘅大劉而畀面佢啦。」

「我再多講次，我冇撞到佢同冇撞到佢個仔！」

外國廢老1:0香港廢老

乜水？

大劉

好彩佢無講，講咗記者應該搵唔到佢了

傑出港女系列

我唔理佢係咪真係會為錢幫大劉含
至少佢呢幾句真係講得非常之好

成個蘋果FB都係度鬧條女整容
好多打手

有錢咁又點？條路唔係佢行晒，好心佢返The One啦，佢接受唔到咁多人就唔好去希慎啦阿叔！

條女好撚喪

個女仔醒呀，即刻上報紙自保先

好正

少女漫情節展開

講得好啱

大劉除左有錢之外同香港啲廢老都冇咩分別

潔癖廢老 成村人要戴手套

條女話 你有幾千億身家又點 大家都係命一條

硬碰硬 我洗卸你

未必知佢係邊個就算 而家知道係邊個就慘囉

咁多咁岩得咁橋

知先好 佢一出事係人都知

唔認得唔奇
大劉呢d廢老樣一街都係
而家禿頭成個大陸暴發戶咁

個阿返? 香港地出黎撈唔識大劉?

左膠啞左,平時呢個時間一定屈人唔尊重女性

人都就死得，驚冇仔送鍾係燥底啲，原諒下人啦。

\|/

乜撚野條女出事全世界都知大劉做?
如果條女真係出事, 之後仲敢同出面講咩
或者直接人間蒸發咗tim啦

對奶好假

「你咁錫你個仔就積下口福啦」

點解同條片入面完全唔同?段片條女好似得1句野
冇佢所講既講得咁長咁多

原來有片？

大劉話佢有整就一定有整
大劉睇女點會錯

自己睇蘋果啦好心

咁你真係整容雞喎

你睇蘋果篇文就知有預切立場啦
冇頭冇尾都唔知邊個啱就用「辯稱」呢個詞去暗示係條女唔啱先

⋯⋯終於聽得出把聲係來自大劉，佢老人家竟然一路鬧到上2樓，當時佢身邊多咗老婆甘比，同相信係佢一對仔女秀樺同仲學，當大劉打算轉身走時，被罵嘅短裙少女還拖︰「你唔敢呀？」仲叫佢「積福」，呢一句就辣慶咗大劉，「積你個福！積你老母！佢（子女）受傷係咪你賠呀？」少女辯稱︰「我睇緊㗎！」大劉再爆一句︰「你掛住睇你嘅（手）機呀！」

咪係 我都成日講 點解依家d 新聞加曬個人情感落去 最後又係比連登仔話我係咩時代

陰d陰d搞你都麻煩
佢呢行至怕人面
要睇下佢今次咁做值唔值啦
萬一d人驚左大劉 唔比job佢
佢做雞都唔掂

呢D大劉應該後生時都玩到厭, 而家人地要賢妻人母型

你左手拎電話右手篤手機

而家成個蘋果FB都係度鬧條女
全部人身攻擊佢整容
唔知係咪有人叫做野呢

有錢真係大撚曬

仲有呢段，邊有人咁得閒去睇住電梯有乜野人搭點樣企法同點樣玩電話架
個讀者咁犀利既

大劉買起條女無難度

病到半條人命, 仲點玩

上位了

有錢就唔係廢老咩
屌你老母企係電梯都禁電話都唔撚得

話人唔扶住個扶手
就算唔玩電話
香港人十個有九個都唔扶架啦

正
其他人通常已經唔敢出聲

唔玩電話，就算失平衡，都仲有手捉住扶手
玩緊電話失平衡，就隨時向下跌累街坊

連登子女

呢條女串過馬撚

Diva續道：「我唔知佢聽日生日囉，但係我覺得佢咁樣，我惟有祝佢身體健康。」

咁你係整容雞喎

一隻手揸住電話一隻手篤
篤個隻手冇揸住野點解冇手捉住扶手
你咁講買完野隻手拎住個袋個啲都唔好搭扶手電梯？

去澳門保安全

女人最多自己個閪俾人姦，

男人？捉你老母老婆來姦

起碼我有屋企人一定唔敢

一個有錢的廢佬vs 女人

就算係為咗上位都要夠勇先得，生命誠可貴呀

個女仔都幾串

又身體健康又話返the one

應該真，不過即使係真，條女都會被告誹謗

支那殘體狗

連登都唔小呀

唔認得大劉

有勇氣支持你

睇段片大劉戴住個口罩
唔認得真係唔出奇

衰衰地道句歉咪算
香港地有錢真係大曬

應該同佢講 夠膽你就去澳門！

認到甘比反而認唔到大劉

我無諗住要撞佢喎！

其實有保鑣都俾人撞，係咪應該要炒保鑣？？？

咁多個保鑣旁實 鬼會埋到你身咩

睇左新聞 條女真係未死過
年少無知定係莫欺少年窮

「 我覺得喺希慎呢啲公眾地方，畀個阿伯咁樣鬧我，真係好樣衰，好彩在場好多人都幫我。我嬲到不得了，呢個阿叔都傻嘅，係劉鑾雄咁又點？有錢咁又點？條路唔係佢行晒，好心佢返The One啦，佢接受唔到咁多人就唔好去希慎啦阿叔！」

大陸仔係香港做乜撚野

大劉食撚屎
不過大把擦鞋仔爭住奶你屎眼
上面一大堆

大劉老咗咁多，又大病過，家下成個普通廢老樣，搵鬼認到咩

先唔理邊個對錯，但大劉真係閱女無數，一望就識分整容雞

咁好正常姐 甘比咁傳奇係女人都認得佢喇
反而大劉呢d 廢老個樣周街都係 鬼認得

封殺佢，我係大撚把錢呀，吹呀？

仲要戴住口罩

師兄 做咩咁睇唔開
睇多次佢個icon先

廢事嘈

條女好似冇撞到佢
上面好多留言話撞到

條女淨係企係電梯度禁電話就俾人大劉鬧

塞足球都拆唔掂

但條女講得啱

死剩把聲
日日掛住李嘉欣同閪女人

好似兩邊都做咗訪問， 大劉 認係有講

咪撚玩啦
咁鳩多個貼身公公廢架
邊撚有可能撞到佢

大劉閱女過萬，搞女上千，自然一眼睇出有冇整容

雖然大劉粗鄙，但條女邊行邊玩手機，相信任何人都唔鐘意。識醒spin左去有冇撞襯人，引導錯誤。

點解咁多人唔睇新聞寫乜
講左係企係電梯度
唔係一路行一路㩒電話

積你個福，積你老母

大部份香港人都係讀寫障礙

但人地有成班保鑣圍住，點撞吖⋯⋯
同真係撞到佢就唔會嘈兩句就算喇，一定又入醫院又搵律師

屌你老母

你以後企係扶手電梯咪忍玩手機，俾Ｄ阿叔屌企定定

睇黎有人請左打手
勁撚多人屌條女
一定係轉移視線屌廢青仇富

擺明有請打手喇 連條女既底細都咁清楚

你估佢自己做咩

搭扶手梯唔玩電話 搭黎把撚呀

係香港得罪大劉(鋤dee會)
想打份工都難

佢仲要係model

本身蘋果篇文都打手feel啦

大劉提佢 > 女子即反問 > 待認到之後先至爆一句 > 所以大劉先至回敬

根本就係做緊條女

蘋果 = 笑話

話有讀者爆料
有幾何會有人搭電梯留意其他人係咩人
仲要留意佢地企位
重睇到條女一隻手拎電話另一隻手篤篤篤

你朋友即是你

搭電梯 就算係前定係後面都無可能分清楚成條電梯係咩人咩特徵做緊咩仲聽埋人地講咩

你估依家係睇緊推理劇咩

會暗中搵人比job佢做
直到佢肯扑野之後就有片流出

條女咁樣會唔會比人秋後算帳

屌你老母
有冇整容關佢撚事
用手機又關佢撚事
又唔係撞到佢
有錢大撚曬
仲學人爭取民主
見人有錢就幫人含

整左容就老奉冇啦啦俾人屌？
戇撚鳩
有冇獨立思考
咁容易俾媒體spin 左去人身攻擊

睇下連登就知一般香港人已經急不及待幫大劉打飛機 而家炒晒車

呢單野最撚好笑係堂堂一個大有錢人
比人屌就成班打手洗爆各大平台
李首富一樣成日係討論區受盡批評,但無比錢搵人幫手護航

仲有一班香港人明明只係住公屋/低價私樓
幫有錢人護航不停指罵別人窮鬼當正自己成為富豪

如果你班人刷完鞋做到ao,督察
我真係祝福你

但以權貴的口吻咒完人窮西
其實依d人就係自宮都無門路做太監

好賤但我鍾意

睇見fb d post....
個個已經將個重點去晒個女仔有冇整容度
完全錯曬重點

希望條女冇事

「𡃁模」小姐都唔係第一次周街同人嘈架啦

屌，對住鬼佬就笠水，對住靚女就屌，欺善怕惡，好明顯想撩女但條女唔認得佢就老羞成怒

整容臭雞連個格都特別臭

條女當自己咩，好似全世界人都害佢噤

痴撚線 未撞到行係前面阻一阻都有得屌

咁矜貴驚人hi到坐的士啦屌

會唔會成單嘢根本個一個局

返the one

大瘤開人波先，點上位。

條女話冇撞到都係佢齋講姐

條女轉數同把口都幾勁

如果唔係造新聞既話
條女真係勁 型撚到

哥爾夫

好撚多打手

即係阿差

你呢隻支那賤畜為咗幾毫子幫人奶屎忽窿添啦！！！

老模

I like條女

好想同條女瘋狂做愛

正如咁多廢老廢中比政府欺壓仲幫政府講說話一樣 呢班人真係唔知佢地咩構造

幾可愛

幾好笑
唔知誰是誰非
起碼唔會見到有錢人就死晒狗咁

原來有前科

轉過頭夜晚比人包起屌爆佢喉嚨再大大巴車鳩佢啦。

我諗到時真係天皇都保佢唔住

有錢佬以為自己大曬一味屌鳩人
呢次我就撐條女啦

條女以前真名係咪許巧瑜 (cecilia)?
改左名

臭西

對住鬼佬笠水果個好笑

撐條女
大劉同佢全家好心返the one啦

點解冇得屌呀？鳩樣！而家係怕條傻閪兩隻手都顧住篤手機失平衡跌落嚟揩親人地仔女呀！

成班冇撚腦既係咁講話有保鏢圍住，果陣上撚緊電梯呀！向上移動緊咖！你估人地條命好似條八婆咁賤咩⋯⋯睇埋之前啲片⋯原來條女仲係同人周街嘈就知咩料😅

你班濕鳩貧賤垃圾低下層唔死都冇撚用，係咪天生特別蠢冇乜sense ?

成班谷精上腦傻仔見係女就撐🤯 你老母，我喺現場一定屌到條閪樣反艇！垃圾低下層臉皮勁厚仲好意思亂咁吠

屌 D打手好早開工
幫人起埋鬧交片
果然係24小時貼身公公

事實上係大曬喎⋯⋯至少大過你啦朦撚

點解冇得屌呀？鳩樣！而家係怕條傻閪兩隻手都顧住篤手機失平衡跌落嚟揩親人地仔女呀！

成班冇撚腦既係咁講話有保鏢圍住，果陣上撚緊電梯呀！向上移動緊咖！你估人地條命好似條八婆咁賤咩⋯⋯睇埋之前啲片⋯原來條女仲係同人周街嘈就知咩料😅唔知以為果架地鐵車廂係佢私人貴賓包廂

你班濕鳩貧賤垃圾低下層真係唔死都冇用，係咪天生特別蠢冇乜sense ?

成班谷精上腦傻仔見係女就撐🤯 你老母，我喺現場一定屌到條閪樣反艇！垃圾低下層臉皮勁厚仲好意思亂咁吠

咪死撐啦⋯⋯咁你咪狗公？

條女仲係同人周街嘈就知咩料😅唔知以為果架地鐵車廂係佢私人貴賓包廂 都咁折墮要同班人迫地鐵仲學乜嘢人扮矜貴繁忙時段咁迫揩唔揩得佢？

咪死撐啦⋯⋯咁你咪狗公？

條女仲係同人周街嘈就知咩料😅唔知以為果架地鐵車廂係佢私人貴賓包廂 都已經咁折墮要同班人迫地鐵，仲學乜嘢人扮矜貴，繁忙時段咁迫揩都唔揩得佢？

屌你老母，你自己未試過在扶手電梯玩手機？

未掂可屌？ 咁你個勢想衝紅燈，黑警截停你告你得唔得呀！

未試過喎⋯⋯我驚失平衡向後跌，估唔到連條九流暗模都有打手 開口埋口就係反問人係咪冇試過電梯玩手機，你估個個似你班垃圾傻鳩毒撚機不離手掂少陣手機會死咁款？

條女比人非禮所以嘈呀
人哋樣靚波大 比人非禮有咩出奇

昂鳩 我成日都通街鬧D大陸閪阻住條街同打尖
咁唔通就代表我有問題
佢地啱
問吓你老細你個邏輯響邊先啦

btw 坐地鐵就折墮 咁你一定折墮左好多多年人

打手退化到得返人生攻擊 真可憐
Btw 你其實係咪無睇篇野

有條傻鳩撐大劉 係咪大劉真身？
話人坐地鐵折墮
收手喇 連登仔先唔會見錢就舐你屎忽
派咁多打手入嚟只會顯得你好戇居

🤣迫地鐵都唔算折墮？咁你一定係一隻折墮鬼！
車廂嘈零隔音啲吱吱聲頭都痛，啲人四圍噴又迫又臭又污糟，坐幾次都嗌救命，點解會變咗係我折墮？係你食開屎啫⋯⋯

上香討，班打手話撞到人仔女抵屌

連大劉版本都冇話掂到佢仔女啦

白撚痴
我真心少坐地鐵唔知係咁

你坐得多先會形容得咁貼切啫
以你邏輯
坐地鐵 ---> 折墮
你形容得咁貼切 ---> 你經常怛坐地鐵

你 = 折墮
-完-

唔知每人派幾多錢俾佢地班公公做打手

唔係正妺奶唔到大劉袋底

不過大劉看門隻狗會俾你奶，排隊啦

其實搞到上晒報都冇咩用
佢要買起你你一樣係死
你估真係會拉到佢？
佢做到出面又如何

條女潑婦罵街 其實講聲唔好意思就乜事都無 至憎人一路玩電話一路行

無論係原因係點我都唔會撐大劉架啦，最好好似衝鋒21咁撞撚到佢地成家飛開九萬幾丈遠，廢撚事成日阻鳩住條路

屌佢
最好搵埋ADA 洪欣 出理評吓理

又一個打手

屌，原來成單野係暗星摶上位，街頭表演嚟

咁都敢得罪
我真係恭喜你呀

仲要開哂全名

重點係搞到細女係報道出左全相
你估大劉會點做

大劉改人花名出哂命架喎

佢個D閪女人都唔係好好多

冇啦啦，講人老母，我係條女都一定還口

世界盃剛剛完
有無興趣轉保齡球

人地又冇撞到佢
好好地玩下手機都比佢鬧
諗唔到野鬧就人身攻擊話人整容
好撚幼稚

劉生啲護主犬即刻上晒嚟

好想比劉生鬧
打都OK

比我都會屌九D撚樣行街仲搞手機
搭lift 你仲玩乜撚手機，扶手電梯呀屌你
行人街一路行一路低頭撳撳撳，阻撚住晒
搭地龍放工迫撚到又係，唔撚企好D仲要撳手機頂撚到我背脊我實大大聲屌佢老母

唔理男女我都成日屌九喱種人

咁撚威有無拍低片

屌佢老母仲老屈呀叔係咁掂佢背脊，屈非禮

仲好意思猛咁撳手機，

實係條容雞企開街企撚到牙牙炸炸咁

仲到撳手機，頂撚住晒。遇撚到我我實大大聲屌九佢

做開雞返開夜總會唔只把口勁，粗口流利，好好酒量添，你想你都可以試下

屌你，仲有鄉音，開口埋口痴線痴線痴線

希望佢快撚D收皮

今次佢真係可以收山，快撚D搵人埋單，買大送細

收佢皮咩，

條臭雞實係瞎閪烏蠅咁

怕撚左佢電梯尾pk落自己人到 好聲氣話佢扶手電梯小撚心

佢老味開人波

忍撚住啦，屌你，行街仲dup撚低你個龜頭玩手機，留返你疴屎時坃啦 屌你老母

打手全面進場

之後訪問仲得撚登咁講，蠢撚過晒，夠膽同有錢人鬥？ 你都又係on l 9

大劉行個街成堆保鏢，都唔知邊個阻街d

成班on 9 仔扮撚晒仇富

我唔撚識邊個大劉細劉邊撚個富，

佢都好聲氣

真係比我第一句巳經屌佢老母 仲要大撚大聲 實比人當我痴線佬冇所謂，我就係咁

雞VS廢老

屌,睇呢條片
大劉又真係改佢花名改得幾好 一條整容怪物

我差唔多日日屌鳩這種人

地鐵巳經咁撚多人，蝗

你老母仲要玩手機

有D仲要貼撚住你玩

我實大大聲屌撚到成車人以為恐襲

屌你老母 我真係移動中唔撚玩手機喎 你有復眼架？

見D撚屌行街睇劇打機 一係狂咁we7 wts, 屌你，做雞做生意約客？ cls

真係比人非禮佢報撚左慈母啦 老屈都入硬 佢又唔報？ on 99

model 好波 最欣賞依啲 不平而嗚 既人

臭鳩富豪以為自己大撚哂, 人地無撞到佢都要畀佢屌

條死廢老 幾時全家畀天收

有次我屌九條友你入撚錯，怕迫你去車長空麻

整容雞班狗公全面進場

支持你，

最撚錯係有智能電話 搞到D新生代弱撚智腦撚殘

pussy 咩 同人屌你條手要開機拍片？係都開九佢波，拍片，on 9 仔

係奇撚怪咁耐冇人拍過我片

你下次見到咪屌九佢阻街羅，冇人阻你喎，最好拍片

不平而嗚

難怪香港人有義務冇權力，一蚊民主都爭唔到

一陣大劉又覺得佢好有性格

娶埋

整容喎

有冇人見過佢成班坐地鐵？真係咁我一定大大聲屌九佢

笑到仆街
打手全面進場
比少少水準啦，淨係識人身攻擊
你代表緊你老細架

臭雞博出位
不過最驚位就出唔到，死Q埋

傻既。搵個愛滋友比錢攪幾獲都死啦
應該死不如死。
再者用錢搵佢臭料&搵傳媒寫死都仲得啦

依家勁多打手想改變呢度連登仔風向 想連登仔轉向圍攻條女 係咁po d 黑材料出黎

佢老細咪又係通輯犯黎 水準差唔多

屌你d打手真係好撚柒！！
你試下去商場，地鐵d扶手電梯叫下企你前面個人「好心你唔好掛住睇手機啦，撞親人點算」10個入面10個都屌返你轉頭啊。
俾我都當面屌柒你老細關你撚事咩

人地小學未畢業係咁上下架啦

地鐵上落車或扶手電梯口急停撳電話

打你老母咩，佢有錢比我做打手，我要呀

老老實實 如果我係格離 我會立即幫大劉奶鞋底然後屌鳩Diva 大劉睇中我就發達啦屌

你阿媽為左上位比連登仔排住隊屌